{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008521",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 토마토"
    },
    "text": "2023年8月に新築リモデリングされた業場がオープンします。 ご利用お願いします。 宿泊施設は36室で構成されており、全客室が2023年8月にリニューアルされました。 近くには議政府凡骨駅、議政府回龍駅、1号線議政府駅、議政府発谷駅、1号線回龍駅、議政府軽電鉄議政府駅が位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供し、ロビーでミニバーと無料で提供されるコーヒー、食パン、電子レンジをご利用いただけます。 追加で人数を確認し、現場で追加料金を支払う必要があります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 喫煙は客室内では禁止されており、屋外での喫煙場所をご利用ください。 喫煙による費用は請求されることがありますので、ご注意ください。 また、未成年者は入室が制限され、身分証明書を確認して青少年は宿泊できません。 駐車は1部屋あたり1台可能で、追加駐車をご希望の場合はフロントまでご連絡ください。 宿は再訪の意思があるコスパの高いモーテルです。 リニューアルにより清潔で良い施設を提供し、価格も安いです。 しかし、地下鉄の騒音や蚊のせいで少し不便なことがあります。 清潔で広くてきれいな部屋を提供しますが、騒音が発生する場合があり、一部の施設に問題がある場合があります。 無線インターネットは備えておりません。 チェックインの際に掃除が行われる場合があり、早めに到着するとお待ちいただく場合があります。 しかし、全般的に満足できる宿であり、貸室時間アプリ利用に対する不満がある可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オープンする業場の施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "36室あります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "2023年8月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "近くに位置する駅はどこですか？",
            "answer": "議政府凡骨駅、議政府回龍駅、1号線議政府駅、議政府発谷駅、1号線回龍駅、議政府軽電鉄議政府駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供される無料の食事やドリンクは何ですか？",
            "answer": "コーヒー、食パン、電子レンジが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、1部屋につき1台の駐車が可能です。追加駐車を希望する場合はフロントまでお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁止されており、屋外の喫煙場所をご利用ください。喫煙による追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書の確認があり、宿泊が制限されます。青少年は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "無線インターネットは利用できますか？",
            "answer": "無線インターネットは備えておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔で広く、リニューアルされた部屋を提供していますが、地下鉄の騒音や一部の施設の問題があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格はどうですか？",
            "answer": "コスパの高い宿であり、リニューアルにより清潔で良い施設を提供しています。価格も安いです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に何が行われますか？",
            "answer": "チェックインの際には掃除が行われることがあり、早めに到着した場合はお待ちいただく可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設に関する不満点はありますか？",
            "answer": "全般的には満足できる宿ですが、貸室時間アプリ利用に対する不満がある可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 478
    }
}